屌，香港應該嗱嗱聲封全球關！

紅色旅遊警示有撚用咩

而家機場人山人海

pk政府，要封中國關要罷次工

而家咁撚大鑊，係咪要罷多次先肯封全球關啊dllm

連仔
封中國得la
外國手足黎

最撚怕佢到時候封全世界關然後開返大陸關…
依家連湖北省都開始解封…
仲要有一批人尋日已經坐專列由湖北到廣東準備復工…

應該全線封城